[
  {
    "question": "Cisco Packet Tracer 6.2 dasturida SWITCH qurilmada global konfiguratsiya rejimiga o‘tkazish kodi",
    "answer": "Switch#configure terminal"
  },
  {
    "question": "Cisco Packet Tracer 6.2 dasturida qaysi rejim tarmoqning normal ishlashini modellashtiradi, bu vaqt xususiyatlari bo‘yicha haqiqiy uskunalarning ishlashiga o‘xshashdir.",
    "answer": "Simulation"
  },
  {
    "question": "Domen nomlari va IP manzillarni boshqaruvchi xalqaro korporatsiyasini aniqlang",
    "answer": "ICANN"
  },
  {
    "question": "Kadrlarni uzatish protokoli tarmoqning qaysi satxida bajariladi.",
    "answer": "Kanal"
  },
  {
    "question": "DDoS kengaytmasini aniqlang",
    "answer": "Distributed Denial of Service"
  },
  {
    "question": "\"line vty\" kodi qaysi protokolda ishlatiladi",
    "answer": "TelNet"
  },
  {
    "question": "802 qo‘mitasi qanday tarkibiy qismlarni o‘z ichiga oladi?",
    "answer": "LLC, Simsiz tarmoqlar, Internetda ishlash"
  },
  {
    "question": "IEEE 802.15 standarti",
    "answer": "Bluetooth"
  },
  {
    "question": "Cisco Packet Tracer 6.2 dasturida ROUTER qurilmasida RIP ga tarmoq qo‘shish kodi to‘g‘ri berilgan javobni toping",
    "answer": "network 192.168.1.0"
  },
  {
    "question": "GAF (Geographic Adaptive Fidelity), GEAR (Geographic and Energy Aware Routing) - ...",
    "answer": "tugunning joylashuv o‘rni haqidagi ma’lumot asosidagi marshrutizatsiya protokollari"
  }
]
